（美股）SUNW!!!!!!!!

衝！發達睇今次！

5.8入左

我6.6

$7
不過美股好就好在平有平玩

今晚睇幾多

4.9入

想10走

咩黎

屌我入咗150股

屌我500股

1000

好辛苦

內線股騙局 (連登ver.)

有無人知點解7點後會趺咁多? 係呃貨定係程式盤來?

鬼佬起身

Pump and Dump
細細地玩
有賺就好走
零和遊戲

Tsla有賣太陽能屋頂所以股價可一年升5倍！呢隻正股長hold啦

留名

依隻即食嫁喎 上面長hold死緊啦
比大陸莊撚？

88

!!!

牛牛放唔到 on9

全世界一齊入！而家早段特價呀！！！

太遲見到

$8樓下不問價入